有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（51）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

27/4 Hinsideout 張敬軒雲頂演唱會 2019

25/5 Hinsideout 張敬軒澳門演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

Senses Inherited SACD

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

留名

有冇人會去雲頂

絲

lm

留名！

18c

滿足絲

塵巴

可不可不可不滿足~~
好想狂loop可不可不可不

18C

大志絲

今天的你好嗎

眼淚絲

TG

塵媽你好

羅賓絲你好

大媽你好

望住我個名望多幾次

你最鍾意呢句歌詞？

YOU嘅話就係

有冇人去雲頂啊TG me

絲我dinner了

天天望 時時望

食咗下午茶仲好飽

想去要考試
隔離post 好似有人去

冇計 澳門場去唔到
唯有去馬拉

夢

我第一餐

我以為係可可米粟米片

Hello

炒雜菜同蝦 加湯 同炒米

Hello假假

食飯未

啱啱食飽啦

Hello塵塵

食飽好想瞓

確實係

所以你哋要學下大雄咁樣一上床就即刻瞓得著

我瞓醒先食

收工

星期日快樂

星期日都要返工喎

下屌 對唔治

不過唔喺屋企喺親戚到

就快得

軒軒

通常係食飽咗先會有睡意

咁你真係keep得好好喎

Keep咩

唔緊要

羅b

通常如果你話食雜菜或者素食嘅話我第二日應該已經頂唔順

LM

快啲食飯

啱啱嗰樣由細食到大 但好耐冇食過

知道

咁又8點幾

但係仲未食嘢

你？

回到家 好攰

有冇軒叔歌迷tg group

搭錯車去銅鑼灣

食隻未

食左luuu

如果有個有米既絲打約我去仙后
代表咩？

食乜隻

有咩好食

我成日打錯字

好靚仔

佢食咗我…隔離嗰個…

張敬軒？

你隔離係邊個

想你請

請完係咪可以

但我唔想

你上

Lm

Mk

點解又要派膠比我

終於跑到

今天慘被

唱歌未 好想J你把聲

頭先咪畀你J左囉

你哋無視我

我好耐無見過佢

唱啊 唔比你聽姐

我都係
佢嬲到藍剔我

用心去見

點解 好掛住你把靚女聲

你藍剔我tg仲好講

唉今日比人13連雙剔

點先原諒我
但我真係想約隻雞都唔約佢

屌你老母
請我食茶木賠罪

係都請我先

唉
對唔治

茶木好貴

你有米仔驚乜

嘩做乜呢加咁多人
但我係張床差唔多訓著

佢真係好有米的

岩岩你有無成功同軒軒合照

得學友巴去左？

唔講lu 訓教先
係張床到碌左成粒鐘電話

咁早訓

新人留名

笑笑

又邊條撚樣負皮

Hello軒軒

我

笑巴

朋友你笑笑遠去

好耐無見

屌你老母

Hi羅賓仔 上次考成點

反彈無回頭

星期四走咗堂 應該係屎

你係笑笑

係呀 你忙嗎最近

都係咁啦 聽日返工你呢

小學畢業未 扣返粒頸喉鈕先啦

我今個星期都差唔多走哂

你係_毛毛

聽日都要返工呀 你係味教畫畫

我今星期返得一日學

未 我好乖乖
今日老師讚我打鐘個陣定型個pose好搞笑

咁都記得

鳩

差唔多 要趕死線了

俾人恰緊跪咗喺度？

記得哂你地

我都差唔多屌

呢個唔清楚

我係到單腳企 啲人都讚緊我好勁

真

Why

想上你

Pj殺到了 唔想做嘢

都冇人見到你 咪發夢啦

我覺得我今個sem gpa會炒得好核突

我唔想比你上 怕醜

巾b冇見一排咁主動嘅

口裡說不咪又係成日比我上

收皮啦 你啲死毒撚唔抵得我係全場焦點
陣酸味出撚哂黎啦

下我好耐之前就上過佢

好似玩緊強姦遊戲咁

靜係想過3

反抗唔到就好好享受？

你毒撚到變全場焦點真係不了

叻

禁歌

你地發展到咁啦咩原來 個b幾歲？

唔係我覺得你本身都唔錯

唔記得你喺邊讀？

教小朋友正

成績同我都係屎

佢咪我海b囉

我冇講過

橙 提咗會唔會被負皮

得半條J就係到牙文牙武

你提唔提都收負皮架啦

收聲啦

我鍾意文武組埋一齊

單性繁殖出嚟？

咁要講吓我知啦

個條友成日想gay我

保護自己由你我開始

最鍾意笑毒撚

做咩笑埋我

咁你係基呀嘛

怕咩 你地都見哂臉啦

佢地乖嘅話會好啲

你唔計 毒撚只有公海

教小學？

我冇見過呢個post啲人啵你係咪記錯人

又係慘嘅

真係咩 可能係

2.5歲到中學都有

你之前冇出過活動咩同佢地

2.5歲係咩單位 想睇你啲作品

真呀..連我ig都冇比

冇
我3月12先入嚟

無啦啦講哂真野出黎
好過分

兩歲半

好可愛啊你竟然會記得自己幾時開始入呢個po

.......
大約可口可樂event..

而家啲人好撚惡 專針mk仔
之前唔是好大聲咩

原來係咁～

你唔係最清楚㗎咩

姐姐有冇性趣教我手工

發下夢都唔得

吓你係咁新㗎咩 屌我老了

公開處刑你

黏土巧難 細個會整到一pat pat

下年要幫佢慶祝紀念日

巾b啲嘢我唔太熟喎 唔記得邊個了

喵b又想借啲意

畀啲信心自己啦

我幾廿歲人都整到一pat pat

至少要

Whooo
新會然黎？未聽過邊個巾b
人起朵佢起朵

整咩啊想

2020年 3月12日

會！

啱

Oh乖乖的

慢慢整大家都整到嘅

非曲

你指咩一pat pat先

知你最怕人唔記得你

唔知呢個post會開到幾多

係呀唔記得我了

姐姐快啲教禾地

畢到業就夠

咩都得你要捉實我隻手整㗎

應該係我記憶衰退了 上次見到你好似好耐之前咁

你都係不過你係靚仔既毒撚

係咪曾經都有羅賓

咁咪即係記得我囉

我淨係知你好靚女

掛住人就出聲啦

咁㗎咩 隻手會熱㗎喎

兩歲半嗰啲好得意㗎喎

全力畀信心同支持你

啲靚仔毒撚好低調
想搵個靚仔毒撚做朋友

你一定記錯人啦

仲會出好多手汗

咁你要搵笑笑啦

得意啊 不過真係好bb 容易出現溝通error

禾差少少就見到羅賓絲了

佢係靚仔唔係毒撚

拎定風扇散熱

有冇海bb咁bb？

對住啲靚女可應唔係出手汗先..

對唔字

有女嘅 咁都係毒撚咩

點解不停error

幾時可以見到你

你幫佢吹咪得囉

你曲線串海b矮？

我以為我問題

我唔講野㗎

咩事？error咩

啱啱睇唔到post

Post寵bb

總是與你擦身而過

我想架？

我以為wifi問題重新連多次wifi添

海b出黎個時都係咁講
佢真係唔同我講嘢

你唔係算高咩 你好似高我一個頭喎

我都係原來大家都係

你估我話毒撚呃鳩你架

下好撚矮 米7多啲

sorly囉我都係毒撚嚟

米7都叫矮 屌你咩

我就係鍾意你唔講嘢

咁我哋都係連登傾啦

咁公海抵屌

下拎女人同男人比真係好咩

同意啊
加密個句

同意公海抵屌

好

大家頭先都有問題？

冇啊

抵啦屌

扮

其實可能見過你

無

都係唔好咁我哋一齊食譚仔啦

想打你

正確係低屌

皮已正

有機會見啦

收皮啦mk仔

大家咁話

一上水就鬧我我同你開僅話題阿

你唔係女人佢緊係鬧你

你返去同女女傾計啦

今日依度好熱鬧

係時候唱歌

冇興趣，我想同你9up

因為你喺度？

Dont gay me
但唔想同你9up

你哋合唱未

早抖

連好人卡都唔畀

早抖了巾

晚安我記得你㗎

對付mk必做

嘩有人同你講早抖既

收皮啦 冇人同你講
唔抵得？

玩水？

你真係好撚mean

其實有好多仔同女已經私底下同佢講
係佢喺度扮高竇

恰毒撚

瞓啦柒頭

網絡欺凌

乖啦你唔好咁串咪唔恰你

唔巧

掛住邊個先

點會我對啲靚女姐姐好好

Eat

咁仆街啦我

我以為你又要去食嘢

冇野做唱歌

咁唔信禾傷透了心

係咪點歌？
On fire (have you ever)

因為我唔係靚女姐姐

你唱

屌 打住機等

畀啲信心自己

典解你把聲咁好聽

你先

我唔會認自己靚

打咩機

不了 怕醜

佢靚女嚟架

係咪可以從聲線猜測嗰個人個樣？

正常
我都係

我唱歌好難聽㗎

屌你屎忽

你從我的眼裡看到我的愛

咁你畀自己幾多分先？

咪撚再搞我地既羅賓絲啦

我真係唔靚
臭蟹好靚

Hi

點解你哋可以一日一餐但係唔係正餐竟然係下午茶

屌

塵巴有歌快唱

公海巴可唔可以幫我屌佢屎忽

人哋未ready好呀

絲！

講到佢好似公廁咁

吾之菊只為海而開，
海之莖只為我而走。

0

Hi YOU

唔好啦

我想比佢抱起我黎屌

你的眼神

我驚塞唔落

是大家的！

雖然mk但係正皮

確認過眼神

幫你加返個1係前面啦

抱得起先算

嘩屌你老母

你真係唔識架喎

是世界的！

18c，我要抱抱！

乜勁

交比臭蟹

200磅大肥仔

笑撚到仆街

MK詩王！

MK

Mk多人爭

減肥啦你

我接住你唔會仆

仆咗

你係本週搶手貨

ching你瘦撚到筷子咁喎

你有見過佢呀？

呢到啲巴好似都好瘦

再減可以每日捐10蚊助養兒童

子曰:天下歸仁，唯龍陽之好。

不過男人普遍都瘦過女人

係 絲打都係

下個陣著哂長袖都睇到

又好似係
我都係彈開

咁我要離開

喺我個心口度，我即刻用手接住你，你半瞓咗喺我隻手度，跟住360度轉咗個圈
之後你嘅頭髮輕輕飄逸，然後用一個好憂鬱、好膽小嘅眼神向上望，我用一個好man嘅眼神向下斜斜地望著你：「小姐，你有冇事呀？」

係呀 仲屌過tim

對唔住 我笑到傻咗

細路女唔好亂講野

你地全部都見過哂？

唔準番黎

我未

收爹啦70kg學人話瘦

我減完肥就返嚟

下我以為你唔會著長袖喎

屌啦計返身高比例咪瘦

我哋應該拍返一輯羅賓攻略

冬天（雖然唔凍）緊係著

上過晒

咁就唔好咁怕醜啦

咩劇嚟

個陣都凍㗎喎 唔著長䄂著背心

因為今年冬天唔係好凍所以我o咗咀

挑機呀笨柒

同係軒b面前挑機唱歌有咩分別

真 怕自己醜

唔知呀嘛

有啲未

挑乜

唔係講緊瘦？

好多未見過

以為話鬥高

一個都未見過

個時出黎啲人個個都話自己係毒撚
好似係除非唔係

講緊瘦無啦啦高乜鳩

返幼稚園啦

我個人唔講大話

下咁我真係無錯

咁事實係唔係？

好心你排隊啦

你頭先又話可能見過我

都冇相認

我睇18c平時嘅對話都應該係好怕醜
佢連出街食飯都唔夠膽

唔係 全部都靚仔靚女嚟

有好多都係扮毒撚

真呀

又塵巴上身？
我都唔毒既話 你一定撞親個頭

全部都扮出嚟㗎！

我諗你都應該幾靚仔

由小學聽到宜家都係咁正

Me 樣衰tim驚見完比人blk

屌 咁你係毒撚囉係都要人話你嘅

臭蟹好靚仔

幻想同現實

最近鍾意聽咩

死開啦mk仔

樣衰咪用狗狗effect再加個灰色布口罩囉屌你老母

我係咪見過你

又黎

多謝你講返真話

因為對住個大毒撚講唔毒個下
個心好忑忐

咁墟冚

可唔可以話埋我

追擊佢

binc time

一次姐

應該未

唔得

係咪推爆post節奏

嘩咩事呀大家好熱鬧

咁遠

講緊毒撚

咁我去打機了 打完再報到

快㗎啦快㗎啦

咁夜

留名打完散band

快啲返

因為笑笑番黎了

幾耐之前既事

佢唔見咗

想食

佢打緊機嘛

我毒到機都唔打終日浦連登

竟然唔係

Byeby靚仔

個個都潛了 我都差不多

未潛 冇人同我打機

我一講完就走曬
天都不愛我 立心孤立我

又追住你俾負皮

廢j絲

慘 J絲你qoute番就順便負埋

我都俾佢block咗後悔以前成日鳩噏

蘿蔔絲

冇解？

妹妹

好掛住你 去咗邊

話佢靚仔點會block你

又想錄歌

好耐冇試過咁熱鬧

有冇聽過jw首掛住你
冇人識就唔唱

跟住啲偽毒撚個個出曬嚟

潛水

係喇而家都800喎

唔是啩

細路仔唔識世界以前把口真係幾衰

幾年了

搞到我好撚驚

好耐冇見去完個廁所返出嚟又八百幾

可能話佢小學開始聽佢啲歌會

塵巴好

佢又話通常過幾日會unblock 返
過咗幾年啦喎

佢點會記得block過邊個
日日都block人

咁我又係衰嘅

佢有俾人block過？

梗係block啦 笑死

無圖討論 10/10

今日仲有冇人唱過歌

好似臭蟹
但唔記得呢個定上個post

之前我哋接一人一句YOU都唔知去咗邊

好難見唔到佢喎咁出眾

求救 fb有個痴線佬加我
可以點撚

點痴線法

擺圖上嚟俾我地睇吓啦

25yrs 失戀
係咁問我有冇男朋友
可唔可以俾佢溝

30歲轉職大魔導士

對唔字 笑撚咗

做咩唔加句慎入

嘩嚇撚死啊無啦啦有樣睇
點訓呀叫我

sorry 我笑到仆街

乖
唔知點解未眼瞓 你地真係好好笑

有心人my fav 陣間聽

我要加返句慎入
最近唱歌唱到柒吓柒吓咁

又要J

小心身體

屌...

屌我都未block佢 佢就block咗我 又去搵下一個目標

我幾時先有得撚人

Who

明明唱得越黎越好聽

流巴

我乖乖地企係到比你撚
快

塵仔

收咗皮 唔好玩嘅
我都想撚耐啲 依家去睇番軒叔條片了

真心咩 我覺得今日呢兩首唔得掂

乖

上面post個條痴線佬

正

加cream

林峯蛋糕

屌 現時02:33

自己聽係咁嫁啦

我冇聽返

又屌

唔知以為佢係CKJ嗰度做

抵啦

搵日同你去食蛋糕

瘋狂date人

你先係抵喎

正皮咗呢個post 未
下個post 記得正皮留名

搵返曬你哋啲歌嚟聽先

係你叫我唔好停㗎咋

正了

第一個聽曬你啲歌

呢啲基本野黎

成就計時逐個j我慢慢嚟

記得留返101畀樓主喎

諗起101斑點狗

我都係

我係喵喵

我點會咁柒

我係海b

我唔要101 我要1001
有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（52）